\vbox{
    \ifmini

        \section*{Vogelfelsen \index{Vogelfelsen}\index{Möwen}}\nopagebreak

        \setchords{\wdh{D A h A} | D H\spt G D A D}

        \begin{enumerate}
            \item Fahr mein \dots Vogelfelsen | Möwen bringen | Alle Tage
            \item Fahr, mein | Von Legenden | Segle hin zu fernen
            \item Fahr \dots weißem Segel | Folg dem fliegenden | Wo die Vögel
        \end{enumerate}
    \else 
    \section*{S18 Möwen \index{Fahr mein Kind}\index{Möwen}\index{Vogelfelsen}}\nopagebreak

        \begin{enumerate}
            \item F\chord{D}ahr, mein Kind, zum V\chord{A}ogelfelsen, d\chord{h}orthin, wo die Mö\chord{A}wen sind.\\
            Mö\chord{D}wen bringen u\chord{A}ns als Gaben den T\chord{h}raum, die S\chord{A}agen.\\
            A\chord{D}lle Tage l\chord{H\spt}asst uns fahren d\chord{G}orthin, wo die \chord{D}Möw\chord{A}en s\chord{D}ind.

            \item F\akk{D}ahr, mein Kind, an's E\akk{A}nd' der Tage, d\akk{h}orthin, wo die Mö\akk{A}we fliegt. \\
            V\akk{D}on Legenden u\akk{A}nd von Sagen la\akk{h}ss dich tr\akk{A}agen. \\
            S\akk{D}egle hin zu f\akk{H\spt}ernen Stränden, h\akk{G}in zu Sindbads Märc\akk{D}hen\akk{A}la\akk{D}nd.
            
            \item F\akk{D}ahr, mein Kind, mit w\akk{A}eißem Segel i\akk{h}n das Land des S\akk{A}onnenglücks. \\            
            F\akk{D}olg' dem fliege\akk{A}nden Holländer \akk{h}zu den Strä\akk{A}nden,\\
            w\akk{D}o die Vöge\akk{H\spt}l von Atlantis h\akk{G}eute noch zu f\akk{D}inde\akk{A}n s\akk{D}ind.
            
        \end{enumerate}
        \ath{Worte \& Weise: Tikon}\nopagebreak
    \fi
}